[527投票] 屌你老母宜家係咪放棄

隔離po叫人唔好出有成千人正皮
全部五毛定係點?
革命從來都係浪漫主義
贏面? 69 612 616出嚟你有冇諗過會真係撤回?
一句講曬 527出唔出

出
唔出

我唔反對可能有更好方法
但係當下要做嘅嘢咁明確 就係要阻止國歌法二讀
喺未諗到其他方法之前照住舊方法行有咩問題?
我地肯為你地衝
你地又肯唔肯為我地重現多次612?
全民大三罷 十萬人聚金鐘

講真呢條副線而家唯一作用就係唔駛將啲稅落晒去建制到。
所以唔係本土素人意義不大。除非泛民啲糧會獲利回吐

推

邊條副線

528 重要好多。

我覺得好難阻
如果出都係象徵式佔夏愨道幾個鐘就撤退嗰隻

但係我地可以做乜? 打上大陸?

難阻 但係唔係冇可能
612都係咁樣阻止二讀逃犯條例
如果有其他方法我唔介意試
但係現階段未有其他方法 唯有重施故技